有無人睇左日本版MClub Sunny陽光姊妹淘

即係原韓版sunny
廣瀨鈴個角色match到anjay個feel
池田即係茱莉？
大致上都幾似 mclub
但陳瀅個人物竟然變左隻吸毒豬閪
原版肥菜真係肥西黎 好彩港版唔係搵小寶果啲做
第一次起歌有回憶果個起晒雞皮
好撚正

又無劇透又無剩都要負評
盲反可恥

如果推斷無錯
小吱渣應該係yuko
Jenny應該係shin
何廣沛/吳啟華都有出現

睇咗，關垃圾TVB個mclub咩事？另邊個吸毒豬閪？

日本版同香港版都有個角色係同sunny/mclub唔啱架嘛，你又話睇左既 日本版果個係因為染上毒癮而同芹香反面架嘛 果條女唔豬咩 雖然唔可能百分百對應返陳瀅果邊 不過都係原型啦
BTW mclub咪即係當年韓國改編 點會唔關事 但係港版 小詩同朱利似乎交換左原版/日版性格 小詩（陳嘉寶）老左都係師奶 但係當年鄉下妹果個位過左比朱利（王敏奕） 所以係有一啲分別喺度

有好半公開暗示過係改編自韓版
買唔買有無買檯底至知
唔好見到係tvb就鬧啦 套野當年香港播迴響好大下 算係半套神劇

「《女人俱樂部》以2011年上映的韓國電影《陽光姐妹淘》作為靈感；劇集以年青時之回憶作為賣點，並將之與現代劇情互相穿插。」改咩編，係抄，所以唔好話係港版。

比起大台其他劇真係抄例如抄神探伽俐略果啲tvb係完全唔認 呢個叫做有監製講過參考返個概念尊重返原版 咁都叫抄 得啦tvb是原罪

btw

據了解，從去年開始，曾志偉就開始籌備該劇，買下南韓電影《陽光姐妹淘》劇本改編。曾志偉説，希望能拍一部勵志的故事，一早就看中南韓這個劇本。而且他曾力邀周慧敏、葉玉卿、毛舜筠等老將加盟，不過因為檔期等問題，最終未能如願。但從昨天揭曉的陣容來看，曾志偉的號召力還是驚人。

如果改編=抄
咁買黎做咩

sor
原來真係有
當年新聞
據了解，從去年開始，曾志偉就開始籌備該劇，買下南韓電影《陽光姐妹淘》劇本改編。曾志偉説，希望能拍一部勵志的故事，一早就看中南韓這個劇本。而且他曾力邀周慧敏、葉玉卿、毛舜筠等老將加盟，不過因為檔期等問題，最終未能如願。但從昨天揭曉的陣容來看，曾志偉的號召力還是驚人。

可能有協議唔駛出囉
韓國果邊有錢收你tvb係要咁戇鳩唔想credit出改編原作比人話係抄 佢地韓國CJ理得你啦 錢已袋

要數無綫「抄考」的傳統，實在罄竹難書，最新力作是由李若彤、李麗珍等擔正、曾志偉任監製的《女人俱樂部》，又是翻炒韓國電影《陽光姊妹淘》，但曾志偉就表示該片只是提供了創作的靈感，一句「靈感」就連版權費都慳番。

依套野有冇返拍5次以上

韓國原版好撚好睇喎
唔信有其他版本好睇得過佢

wiki寫兩次
2013香港
2018日本

韓國好似冇返拍過
有姜素拉嗰版係咪就係原版？

韓國2011原版

咁你都睇睇呢次日版
我覺得佢都有自己特色喺裏頭
有好幾幕我都喊左

兒登90後、00後佔多數，好難對呢套經典有反應

真心希望班90後唔好google完話自己90年出世再話自己90年代讀中學好有回憶

你係兒登其他post繼續吹90後係咩人類史上最後一代既黃金時代就夠，唔好侮辱套戲

師奶自high爛片

首la la la love song 一出回憶番晒黎

係呀 套戲用呢首歌黎打開個學生時代真心好到肉 好代表到90果陣既情懷

乜撚日本版Mclub...
韓國個套我自己好高評價

睇段嘢應該冇買版權，否則會寫明係改編，而唔係靈感。

日版日本人睇應該仲有feel
當然香港人都有情懷會有感覺
純故事黎講可能套套差唔多
但代入自己國家好緊要
歌同衣著呢d正正係佢地利用文化
黎堆積呢套電影
加上演員演技好呢d
真係好高分

好睇到pk
lalala love song 一起
雞皮豎起晒

咁計咩都好
香港人七八十後
一定近日本文化多d

韓版未睇唔知
港版套電視劇雖然唔差
但拍唔拍得出果種學生情懷先
就咁睇都差成條街啦

果下老女主仆一仆即刻回過神就歌
仲要跳晒舞咁
雖然呢類做法唔係佢獨創
不過觸動人心係無撚得輸

隊長後生時好似希志愛野，一個已經引退的av女優
奈奈 高妹樣靚身材正

唔好提港版ok?

係日本先拍到呢種情懷

乜野日本版mclub 呀，係日本版sunny

利申: 睇左，好有回憶，80後，睇日劇長大

未睇

其實有無睇過原版韓版？
韓版好睇過MCLUB
MCLUB其實都好無恥
抄人唔俾版權

咁原版一定好睇過港版架啦
不過港劇有另一種親切感

希志

睇咗

喺豆瓣見到將會有大陸版

你靚女

屌我仲諗緊老左果個係邊個扮 點知原來都係佢 不過又諗果下會唔會係班女FF補完Nana都有黎呢

係有講過登報
但Nana既出現 背景調色調到有啲夢幻
而且條疤整得咁靚 真係可以諗會唔會真係其他女想佢黎而幻想埋有呢幕

向好方面諗仲好啦
不高老版奈奈唔搵另一演員
唔知有心定無意其實幾好
搵返一個年輕版做老版黎貫通老幼

之前套小時代唔知大陸定台灣
唔係講類似故事咩？
未睇過唔知係唔係同好唔好睇

條女好正

睇咗日版之後睇返韓版，韓版導演編劇都出色太多
sorry得罪講句，如果睇咗韓版先，我諗睇日版會覺得係搞爛原著

韓版當年入左戲院四次睇都回味無窮，後來再上網搵到director's cut，明白更多娜美自己嘅掙扎（導演版講娜美老公想生多個，但娜美已經停經，仲有娜美大佬惹上官非嘅劇情，娜美嘅角色更加豐富）

不過日版都有自己特色，其實日版少年時代故事大約發生喺韓版十年之後
韓版世界觀係金斗煥軍事獨裁年代
日版係日本流行曲輝煌年代
所以部分主要衝突有唔同
（e.g. 韓版有一段兩隊女子組合喺軍民衝突現場打鬥嘅戲碼，好出色，日版無呢件事發生，成個敵人女子組合cut走，將D衝突擺埋落吸毒女度）

另外一個分別係
日版拍得節奏慢好多，視覺處理唯美部分比較多
節奏慢嘅證據係結構上cut走好多野（7條八婆少一條，合併好多角色，例如剛才講嘅吸毒女，仲有大家姐心腹律師融合左私家偵探，娜美同個女條線cut走，娜美畫畫用影相代替，簡化了，etc）
但韓版日版片長相差唔多

成年同少年娜美相遇呢個重要場景，個藝術處理好唔同，韓版係人群中熙熙攘攘，日版係夜半無人海邊

另外一個我覺得極大分別係最後喪禮一幕
韓版跳舞係講緊大家跳比大家姐
日班鏡頭運用係講大家姐雖死猶生去參與埋隻舞

最後奈奈/秀智出現，韓版處理係無聲勝有聲，日版講多好多台詞；而且韓版大家係當下嘅時空中搵返年少嘅自己，大家姐係遺照變後生；日版係成個時空返去過去，大家姐成個人走返出黎

其實我真係好鍾意呢套戲，入場睇完日版即刻想重刷韓版
好想有朋友同我討論套戲

係咪睇咗億男喇

睇完，有少少可惜係song list冇蓧原涼子自己嘅歌，同埋友坂理惠嗰樣劣化得好緊要，開頭真係認唔出

我睇咗 感覺同我想像唔同 同埋佢出場得唔多
伊藤君𠴱集
一夜再成名想睇吓

都叫值得睇嘅 雖然我個friend睇到訓咗

上面兩位講緊NANA個演員池田？呢度日版又係有少少怪，搵唔到演員做中年版咩？點解要搵佢做埋？

(唔騎劫電影post)
有生肉都勉強可以試下 但生肉都無
我想睇青と僕(同colors係同一套) 青春mystery

weekend睇左一礼して、キス 劇情真係唔得 去嘗試漫畫原作都係唔得
櫻桃男孩 cult片咁 同埋池田都晉身主角仲要拍套尺度大

藝術嚟啫
同埋唔敢睇佢kiss

Btw 突然諗起佢仲有套閒暇女大生...